點解依加冇得去返之前睇個頁？

每次去返舊post都係第一頁